掙扎！

有冇人知胡師父條片首歌叫咩名

特朗普真係落台啦

Pish